廢老垃圾意假撚可以歸家含撚了

自己發夢j返你啲乜柒 意假七雄啦
仲話想反cup英超

點解最柒既羅馬反而狗屎運出到線

因為有球迷食左屎

拿玻里死亡組又係高分出局